# Настройка вида карточки

В системе, можно настроить вид карточки изменив расположение и размеры полей, а также размер самой карточки. 

Расположение полей можно изменить, с помощью кнопки “Переместить”, которая расположена в левом верхнем углу поля. Нужно нажать на кнопку “Переместить” и не отпуская переместить поле в нужную область карточки. 

Для изменения ширины поля нужно захватить мышью край соответствующего поля и задать нужную ширину. В текстовом блоке, во вкладках и вложенных объектах можно изменить высоту.


Размер самой карточки настраивается также, как настройки ширины поля. Для того чтобы настроить размер карточки, нужно нажать на кнопку “<img src="030_pics/Eye.png">” в правом верхнему углу страницы. 

В открывшейся странице захватить мышью край окна и задать нужную ширину и высоту карточки, затем закрыть страницу, изменения будут сохранены мгновенно.  

<img src="030_pics/Basket.png">

Пример изменения вида объекта:

<img src="030_pics/displayObjectView.gif">




